{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014096",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 썬호스텔"
    },
    "text": "1. 宿泊施設は総客室数15室で構成されています。 2. 近くの電車駅としては京義中央線新村駅、2号線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅があります。 3. 案内支援言語では韓国語が提供されます。 4. 清潔で快適な客室でお客様を迎えています。 5. 6。 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 7. 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 8. 会員限定で会員特別割引が提供されます。 9. 客室料金は基本的に2人基準です。 10. 11.訪問者のレビューは価格の割にはまあまあのレベルであり、枕カバーと布団がかなり汚れて直接脱いで寝なければならない不便さがあります。 12. 防音がよくないので周辺の音が全部聞こえる可能性があり、位置が少し探すのが難しい場合があります。 13. しかし、価格の割には一日滞在することでは大丈夫だと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数15室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては京義中央線新村駅、2号線新村駅、京義中央線西江大駅、2号線梨大駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "清潔で快適な客室でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "訪問時にお名前を教えてくださいか？",
            "answer": "予約した日に訪問してお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客名が違う場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "会員特別割引はありますか？",
            "answer": "会員限定で会員特別割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は基本的に2人基準です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューについて何かありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューは価格の割にはまあまあのレベルであり、枕カバーと布団がかなり汚れて直接脱いで寝なければならない不便さがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の音は聞こえますか？",
            "answer": "防音がよくないので周辺の音が全部聞こえる可能性があり、位置が少し探すのが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "一日滞在するには適していますか？",
            "answer": "しかし、価格の割には一日滞在することでは大丈夫だと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 368
    }
}